El HashMap adj sirve para devolver la lista de adyacentes dado un identificador de un nodo. Es necesaria para efectuar la localización de dicho nodo de manera mas eficaz debido a que como los identificadores son unicos pues es mucho mas facil almacenar los nods en estructuras llave valor para realizar la busqueda en un tiempo constante.